轉發呼籲朋友11.24投票

721 何妖警黑勾結
831 黑警打死人

你想香港變成大陸?

今次運動好多人講不分化，不割蓆。
6.9 6.16 8.18都有好多市民企出黎
理大被圍，亦都有好多市民行出黎支援。

區議會有117票可以選特首
同時亦有好多資源作日後抗爭
更係一個民意嘅表述

每一票都好重要，請11.24出黎投本土泛民，踢走保皇黨。

麻煩各位用FB,IG,Whatsapp轉發比10位朋友。
好人一世平安。

自推1